{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040426",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉(정동진) 바다여행"
    },
    "text": "この宿は計17室の客室を保有しており、近くにはKTX正東津駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 客室は2名入室基準金額で提供され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、宿泊施設の都合により客室情報が変更されることがあります。 客室内のペットの出入りは不可能であり、他の宿泊客に被害を与える行為も厳しく規制されています。 バーベキュー場の利用が可能で、正東津駅で送迎サービスも提供しています。 ペット連れの場合は客室利用規則を遵守しなければならず、入室時に誓約書に同意と署名が行われます。 ペット同伴の注意事項を遵守してください。 ペットの種類に制限がありますので、ご確認の上ご予約を進めてください。 宿の位置と客室の状態、サービス品質に対するレビューはとても良い方です。 ビーチや公園へのアクセスに便利で、地元の繁華街に近いので買い物や食事を楽しむのにも最適です。 きれいなお部屋と良い位置に急いで決めた旅行にも適した選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいくつの客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計17室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはKTX正東津駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名入室基準金額で提供されますか？",
            "answer": "客室は2名入室基準金額で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや特定日、祝日による変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、宿泊施設の都合により客室情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットは入れることができますか？",
            "answer": "客室内のペットの出入りは不可能であり、他の宿泊客に被害を与える行為も厳しく規制されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "正東津駅で送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、何か注意事項がありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は客室利用規則を遵守しなければならず、入室時に誓約書に同意と署名が行われます。 ペット同伴の注意事項を遵守してください。 ペットの種類に制限がありますので、ご確認の上ご予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "宿の位置や客室の状態、サービス品質についてのレビューはどうですか？",
            "answer": "宿の位置と客室の状態、サービス品質に対するレビューはとても良い方です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ビーチや公園へのアクセスに便利で、地元の繁華街に近いので買い物や食事を楽しむのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "この宿は急いで決めた旅行にも適していますか？",
            "answer": "きれいなお部屋と良い位置に急いで決めた旅行にも適した選択です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 580
    }
}